Virtual Youtubers討論區（500）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

lm

Lm

牛年要唱<阿牛>

我羊

Moona人面真係好廣

半

羊都算係特待王 ，自己印象差唔多睇親佢都有份，好女仔

食完飯

あくあ仲未打電話嚟嘅

幾靚

你咪撚玩啦

成吉思汗餐

Moona>官方

社恐

moona有玩apex

終於POST 500
我愛ねね！！！

Moona 玩apex架咩

moona人面其實幾廣
諗緊如果iofi咁玩應該重多奇怪人打黎

新post 發多次

話晒前老細

唔識引用返上個po啲野
但都照講，火雞本身唔識點同人相處
更何況佢推兔仔都咁主動，兔仔少理佢真係自己攞黎

尷

慢出

羊個腦轉唔到

moona後出

あくあ話晒都係佢前老闆喎

有啲尷

有玩

本身大台係同接毒藥

鬼殺隊

社恐呀
老豆老母都冇面俾啦

好多人

松鼠開二周目都唔打過去

冇天使我基本上都唔睇大台

500lm

居然

原來已經一個鐘

我覺得似係本身Mc分咗服先冇咁多交流啫

唔好傳心到佢唔相同人相處咁 真係有事例再笑

反而id 1期無人打

500po 留名

做菜

佢地打開房門同佢講喇

MOONA唔係搬左咩

又食嘢

Moona搬走左

我係火雞第一時間請兔仔上佢個節目啦

竟然係搵MOE

基本上剩係睇得明goods voice moona

死, 覺得而家Nene把聲好撚正

真係好正

伊雞

連v真係全港最大沉船團體

竟然係hoodie?

條女
ハル有福了

8歲既nene變左18歲既nene
大個女

百的？

平時覺得太hyper, 而家好正

其實幾正

約炮大會

沙沙地反而好J

Kanata幫自己慶祝會去食三文魚籽飯

件外套幾好睇

Moona話整Hoodie因為唔會一野比人認出係毒

我覺得張圖好靚，但件hoodie 好普通

估你唔到 竟然係加伊織もえ

moona件衫2件都好睇喎

對比 祭絲個件tee真係痴線

8500羊好貴

單買760一件

唔係衛衣咩？

一眼睇唔出係毒先 件hoodie

條女好正

ねね收台了, 希望好好休息
冇ねね睇又係生無可戀嘅時間

好女仔
出D著到出街既衫

holo goods正常價啦 都係會買架啦

我唔分全部當外套

印尼fans買唔買得起啊

真係估唔撚到

懷疑你話緊松鼠件衫

日文原創曲

星待ち

年初四既樣

件野真係著到出街之餘又唔係7呢下真係幾抵買

華生

AME

EN

估唔到係天使第一個講英文
成長左大個女啦

EN打破靠AME

聽出耳油

每日聽一次先瞓得著

絶対胸で選んだ

以為完

ame

Moona人望好高
個人脈大到

AME係咪岩岩讀晒SC

我都係
正常出得goods都完

呀梅好嘢

火雞嘅靈壓

終於有一pair我聽得明又無障礙溝通

Ame

火雞除左呀死仲有咩擁有過

去華爲先感應到

哈弟一開台 d留言笑到仆街

5hamburger

hamburger

ame真係好女仔
希望佢早日搵會長鳩up

曾經有peko

天真，點止因為個胸

痴ぺこら上位

兔田建設將會進駐EN 敬請期待

有咩

好彩食左飯 飯terro

居然仲有

唔知一陣公式會唔會有我嘅香蕉

mana

who

Minecraft識嗰啲friend?

凸突黎講都算長

moona都有面子果實

個畫面就放唔哂

TeeTee嚟講 火雞都算Tee得肉酸

人品好 牌品自然好

今日船長把聲有少少似星街
係咪喉嚨有少少唔舒服

佢對社外社內連同自己啲呀妹都係好好

以個moona個妹？

你真係

兔仔一陣會限整朱古力

Kureha Kurono

俄羅斯V

啱係啦 唔通串完人話我冇串你多fd子咩

火雞睇緊公式
唔係moona

整下年嗰份

介紹返家陣個v

不願面對

C朗轉毛巾

果個唔係藍色頭咩

覺唔覺terraria真係好好玩

Te(X)
ky(O)

最無情人節氣氛嘅人應該得佢

會長!!!!

龍

有會長

coco

會長

會長！

牙龍

你同姬巴可以組隊

會長
Moona黃到金

會長來了

兔建得天使唔得閒冇黎

唔唱埋

屌你會長都黎埋
moona真係人面最廣

原來係rickroll果個

Moona

有會長個下已經贏左en

依家勉強都算
moona會長ame聯動

覺

請Moona上Meme review

moona鐘意會長

moona -> meme review
ID第一人

moona出meme review
黃到震

邀moona上meme review

Moona要幫會長玩mc
會長有第二個老師啦
Moona話有提meme review
會長：下次黎唔黎
Moona：Sure
會長：Oh no we should do next meme together
Moona話anytime

下次叫moona去meme review喇

moona

約moona meme review

Spy gorilla

會長同moona講野日文變翻初期Coco
會長話會買moona嘅voice set
moona怕醜到聲都震

Moona人面真係holo第一

但會長唔係屋企
支咪咁既

今日個生日好多驚喜，仲要會長主動

一個佢 一個yunocy
佢同uruca呢隊打rank真識揀隊友

小天使係大台,
兔建差小天使可以齊人

今晚食印尼撈慶祝！

因為佢唔串人仲要對人好

moona好似沉左咁

其實如果連moe都打 我覺得除時えなこ都會有份

出軌現場

如果唔係排到今日天使應該會打過去
佢最明白0人嘅痛苦

濃厚kiss

晏晝食左營多

煮晒5包

多人到個畫面唔夠位
我月

聽到都肥到仆街

可唔可以講下點解? 啱啱入黎唔知咁多野

勁到

神父係唔係到??

Moona本身推會長
係兔仔咁努力對佢好先變左主推兔

句I Love U
之後Moona開心到

諗起馬自立

moona手足

天使試過無人打過去

【🎸弾き語り】暗く黒く - ヴィヴィアン・ケンジントン / DARKENi - Vivichan【ずっと真夜中でいいのに。】

いのちの名前 木村弓/coverスピネル・クランヴァイス

【 歌ってみた 】夜に駆ける/YOASOBI Covered by 桐崎まゆら 【Vtuber 桐崎まゆら Mayura Kirisaki 】

【HoneyWorks】ロメオ／乃次コハク×夜狐【歌ってみた】

死撚左啦

moe鋪左一排喇
又幫電競產品賣廣告 又生放送打apex
Enako應該接job接到冇時間打機

moona個反應真係沉船feel

仲有牙心

諗起hachama

星街玩holo成員分紅藍黃屬性

以個又邊個

cu co pa

Moona妹

同MOONA同一個老母

多人到放滿成頁

imas分類

啲禮物多到

人緣真係好好

上次會長MC當人中打空裝打raid Moona已經好尊重佢，即刻邀請佢入兔建
佢好似講過之前係鍾意阿水，因為好可愛
入holo之後就變成鍾意兔龍
好尊敬佢地兩個

就黎比icon浸死

佢地2個好似都係日本APEX官方coser了

左上角仲有位

兔龍正解

羽天都黎埋
就快成家人都黎哂

又嚟多個Moona妹

果然有呢個
天使龍嘅拉麵
成日都有sc

等睇會長idol衫 EN有冇反應

食完飯moona仲未完

一開始仲驚冇人嚟
而家一個接一個咁嚟

4姐妹

岩岩終於睇到 兩條友cos埋同一隻角 仲要係弱化到仆街果隻

點解唔尊敬阿水？

公式最後一個係阿祭，唔係觀眾
佔左個位

肯定係入黎先發現水冇內涵

再加啲橙皮添

屌 仲以為講goods就完 去咗沖涼 沖完返黎發現miss咗會長

家陣個個真係唔識

多人到

痴線 仲有幾多人

落左去買野Miss+1

網絡欺凌系vtuber水澄のぞみ

就快自己個樣都遮埋

holo整holo ID呢個選擇真係冇做錯
人脈廣到
holo id應該係最自由嘅

SSS印尼版?

廣到咁真心勁

會長凸人真係有驚喜
仲以為除咗天使之外 會長唔會打俾其他人

佢咁長時間我諗都無人會估唔到

wtf

Iofi如果搞的話應該連小野友樹都會黎

邊個

隻色真係好啱佢

香水

依個又邊個黎

呢個就真係唔知

全體縮細

Zen Gunawan

係咪即係仲有

好聽喎

成個孫悟空咁

唔知咩人，不過把聲幾好

把聲靚到

究竟仲可以有幾多人

Who?

仲有個俄妹

我都想有把咁靚嘅聲

相信兩年前既自己
結果淨係改左haachama

ID人脈真係廣到你話識得外交官或者領事我都信

Zen Gunawan is is an Indonesian male Virtual YouTuber affiliated with MAHAPANCA with Alia Adelia, Andi Adinata, Nia Redalion, and Lumi Celestia. He debuted on 03 August 2020.

奧地利冇交外官咩

雞蟲

佢係咪溝緊moona

把聲好靚

唔知佢唱乜鳩但真係好好聽

moona冧到

繧｢繧ｱ縺ｦ

屌奶星佢呢把聲真係cow死女

夸寶呢

是

俾我係moona都濕晒

鄉下婆外咩交

中國

阿船扮左啦

咁有心

屌
首歌幾多國語言

想聽佢唱歌了

利伸：非基

岩岩moona好似鬧佢唱得太長

雞粉有著落

Astel 呢

大型NTR現場

基本野

未聽過
塊皮似慎二少少趕客

松鼠好似要打了

高汁

喺呢度講astel 壞話

moona挑戰緊rbc人緣

諗起水龍敬首AHOY

一人一邊飲奶

仲有

rap好正

moona重有幾多人

Liliana

公主羊cute
會長passion
天使cool
天使出左顏色一啲都唔cool
星街係咪單純想將天使同自己放一齊

alelu心諗
早知唔撚做解說啦屌

啱啱松鼠果邊show咗一下happy birthday 唔知係咪一陣打定之前佢生日果張黎

幾好聽

17％確率

其實係

馬來西亞人?

本身以為moona一個鐘完，直落大台，大台都就完結果moona仲未完

你地每個都識咁勁

公式台
YamedekudaStop
會唔會有車黎

好似第一次見咁熱鬧嘅突

我識家族都覺得自己算係咁，點知

Moona其實係咪印尼vtuber一姐

我未見過成板都係禮物
仲要又唱歌又盛咁

計sub可能係

依到d人收收埋埋睇得咁多

以個呢

rbc

上埋印尼動漫節

難怪5部電腦都唔夠

已經跟唔到

仲回味緊

想save低完場嗰下 下次等雞生日對比下

拖華緊係cute啦

仲睇雞

但我估iofi同松鼠應該都好國際化
兩個都周圍走

Towa都會問係Cute定Cool
天使真係唔轉
天使真係點睇都唔似cool

松鼠生日完啦

轉gay了

cool界既cute

咁話奧地利V界一姐

Dd 力

之前仲話係藍月 結果係黃到金

Iofi準備

得神父反月啫

公主連結3周年台有車

大婆壓軸登場

moona不嬲都黃

我勸你小心d講野
一陣後面個鬍鬚佬出黎你就仆街

得幾個話藍姐
因為moona冇覆會長

唔係印度咩

奧地利鄉下V界一姐

以個真係俄羅斯喇

唔好再多啲

除左夸寶 個個佢話係藍既結果都係會長死忠

有啲似以前聽鋼兵/咕嚕炭個feel

moona好撚多friend

仲有比人話賓妹添

究竟仲有幾多人?

估唔到有人仲信神父

幾時真係黎個駐日外交官

有咁多fd已經夠痴線
更痴線既係呢度D人識曬

起碼仲有半粒鐘先凸得晒

呢個我識
moona上場去俄ser釣魚

駁唔到

真 釣魚

真
呢度啲人好撚癲

雞？

外來語禁止

又唱歌

我GOOGLE唔通話你知咩

面子果實

已經超過2個鐘，Moona個凸待係咪全V界最長?

神父不反雞

請支持

原來會長未試過

長唔長唔知 但應該係最國際化

Mana Renewal

有冇圖比較下

Iofi訓醒

而家先法國moona對波波已經被淹沒

把聲屈到

船長扮星街tuning
好似

咁又點 冇同奧地利建交

我發現你瘋狂追擊kiara

Mario?

日常反雞

moona凸待未停過

Enji

佢散打王

同盟國vs軸心國

又屈 我都係反雞啫

得個樣都google到?

第一次見凸待個畫面咁亂

個post推得快到

Moona係咪想玩3個鐘

第一次見咁長

+N

打電話撞線幾時先打得入
同入V觀眾場一樣

Moona應該可以凸待ち到四期生idol服

然後撞左會長偶像服
之後又變藍

星街都有車
JM9

生日大晒架喎

星街彗星我要鯊了你

因為見到會長個名
蘇玉華

大台居然唔係1個鐘完

又收畫

打左會長個名
D車自動sense到

彩虹ID唔識人?冇人打上去?

moona個畫面cls

又有畫

Ml係咩

台仔講法 杏奴

馬拉

馬拉?

ML = 馬拉

水姐幾時代表香港上

應該係

縮細完都無位

講完就有彩虹ID

就來遮晒moona

又縮細 仲有幾多人

ZEA Cornelia
2434

好似燈中左

一唔覺就耐久突

上去問候人

再縮細

咁長嘅凸待

會長係黃嘅

草

好on9

下面果堆已經睇唔到

記得水姐新年第一句係：

雞都黃

一開始仲話有邊個打黎
家陣

又中

Cool唔夠人KanaTowa唔轉得

支那狗
好彩chatroom多人講人

突突下 仲多人過成個holo

天使拖華係藍

雞係黃

雞一向黃

大台就完
Kanata同船長會唔會打去

好多車係星街個live到

車佢為佢好

兩個撚識講咩

有會長個名

又燈

你睇左最前個批仲講呢啲？

車唔過大台車星街
之後仲諗點解星街唔翻bilibili
要shark左佢

大叔聲

Cls

好癲

依個好痴線

好撚嘈

呢個好撚癲

你啱

第一屆hololive女友投票，最多可選5個。聽日夜晚10點左右公佈結果，如果冒犯左推其他v既人，先講聲唔好意思先

投票我係睇唔到任何私隱同email，所以放心投

另外驚喜既係原來好多隱藏巴打無出聲，一齊參與討論嘛。特別今晚係4期偶像服，值得上水支持討論只有nga受傷既時間線

印尼乜V都有

睇咪應左佢囉 認衰仔唔係咁難姐
唔睇又點知會長個名出現左

uruha又玩

應該去咗菲律賓

燈哂D彩虹ID出嚟

依家果個邊個黎 玩開咩？

哇 好撚靚

我屌 靚撚到

又係畫

all play apex la diu

畫圖V

呢張好靚

張畫靚到

嘩屌你老味
呢個畫師級數

有影山係度驚西咩

大師級
咁嘈但畫咁細膩

彩虹KR同IN冇啦掛

Moona呢次凸待ち可以同0人一樣載入史冊

佢支咪好垃圾 係咪底邊v黎？

張圖真係好撚靚
靚到想做wallpaper

好靚

moona記錄：25人
唔知仲會唔會繼續升

留個名先

0人係幾時

同moona差唔多

爆撚哂mic
聾𠹌咗

咪天使第一次

天使

大台都完 lm等睇天使飛去突

呢個v有冇twitter

牙祭先係holo第一人

天使終於可以開始趕翻屋企

Holo第一個零人係matsuri
V好似係mayu

892
但係佢開台都咁嘈好難搞

26

木星子係cool
土星係cute

New seafood

lofi仲未入黎，moona係咪想撐到佢黎

有畫會長

阿水都有
會長好似仲食住pizza睇佢

其實moona自己本人知唔知咁多人打
賣衫到底係以為完場 定 過場攝時間
越黎越睇唔透

ID 1期2個都未打到入去

多人到好似去飲咁

好撚黃

見有畫會長，要sub了

好黃

可可卡因

同先moona 係咪派左卡？

唔係兔仔送map嘅話真係唔知要點先撐到呢個場

moona真人係咪印尼公主黎
全世界都要去賀佢+送禮

26人
rbc應該輸咗啦呱？

四期就開始

星街都準備完
Moona仲凸緊

Chigusa果邊又細震緊

冇haachama

兔仔都準備開始

兔仔開始先

完咗

我覺得moona會讓會長 唔擔心嘅

有你係到燈即刻放心唔落

阿兔眼光真係好好

我覺得唔會讓

Id不嬲唔讓人

Moona憑自己實力撞
點解要讓

又3級地震

d人話心心係cute haachama係passion

撞 推

但係moona要睇會長

係咪終於完啦

我而家都唔想moona讓會長
反正而家兩個客路唔同

而且想睇下moona究竟有幾多人

兩個半鐘

仲有大婆

moona真係好疊馬

繼續

兔仔有咩做？

呢個係咪2434ID一姐

彩虹ID一姐都黎埋

27人
moona：495k

大婆係iofi

兔仔唔係大婆 iofi先係
但兔仔會限整朱古力

Moona好撚疊馬

白上同rbc今晚又apex

你燈到一姐都黎埋

點認

ching燈力

外交官

ching有啲料

rbc試2pc 個3d應該會好返

又溝女

幾時有連v燈神tier list

仲有5分鐘 會唔會收台呢

Moona真係好勁
人脈廣到根本估唔到下一個會係邊個

咁姐係會長人係第2條link,第1條係播片？

唐可可
神父

cls 仲有

係

收唔切了

moona平時周圍走結果搞到佢本電話簿勁厚

我諗仲有人諗着打電話

咪又係水一雞尾 排嚟冇意思

yt只係推第1條俾我，差d中伏

Holo人脈王

生日大曬㗎

用電話睇冇得同時視聽

唔同部門嘅其實讓唔讓都冇所謂㗎嘛

木口已經黎左好多人 但係社外仲多過木口

母豬連結3周年生放送撞咗4期生 Idol服披露

牙月是咪要變藍月了

Moona自己都想睇

我揀4期

好有兩年前V圈個feel
未起個壇出黎大家會一齊玩

會長重要定母豬重要

母豬不了

張圖

夠鐘睇會長

有冇諗過moona變左同時視聽

リゼ把聲真係幾屈機

moona
隔離變藍仲有兩分鐘

快d

第1條好似shadowban.....

28人
一開始仲有人話有list預咗邊個打去

屌你老母狗閪google

真

完！moona睇會長大晒！

牙月完

即刻黃返

Moona準時收台

完了 MOONA

真係收台睇會長

Moona收台

完左

真係燈到收咗

燈力無窮

moona真係趕住睇會長

睇人總結咪得

MOONA

黃月

笑死 今日好準

我係見唔到同時視聽果條

準時收台

正式宣佈牙月黃撚到金

moona記錄：28人突

門娜

大合照

母豬果邊已經mute左
而家拉緊布無野好睇
有新情報先開番

木口ID真係冇得輸

無事

支那仔會唔會車首播

ID不會令人失望

會

會長開波

平時唔洗屌

你地SUB哂木口ID未牙

又係無鼻既會長

我反而係同時視聽收到通知 premiere冇

做乜有兩條片都係4期idol服
睇邊條正d

對唔住母豬連結
會長重要啲

一個係LIVE 一個係播片

出現返冇幾耐

收到風會總攻擊

why not both

id全部好女仔 點會依家先sub

睇返巴打講，應該係同時視聽係正台

毒能車廢到

同時視聽係咪冇播片

兩條都要睇
live果條個v陪你睇首播果條

冇，你search ，兩條都會見到

班友借機sc

Moona黃到

未開始已經有

實有人未sub哂 信我

3D會長有鼻㗎

唔怪得知啦牙月
頭先話啲人唱歌耐啦
原來係因為要準時收台

Chat睇同時視聽算

發覺2個MON已經唔夠用

牙月

正路應該有，不過開曬2個就實無問題

用緊電話

學呀喪3個加兩部電話

唔睇咪唔sub

小心首播一開始好大聲呀！

要開晒兩條片

UTUBE幾時先試較細聲個首播

想睇

屌

有冇撞到

星期一都要炒車

珍 成日嚇死

屌你老母西部垃圾laptop連開兩條live都做唔到

竟然唔撞人

唔上連登準備cap圖

所以轉左電腦

Undertale正 fit 船長

黃獅

yt首播倒數好心set細聲d 次次都會爆音

黎啦

Undertale神作

側乳呀!!!!!!!!!

好大

白色

仆街唔記得較細聲
又要換耳膜了

wa 個側乳

會長對奶又大左？

個樣

乜有咁大

v界唯一真清純idol

大到有D奇怪

咁就完

點解好似矮左好多

唔係不嬲都咁大咩

仲努力緊

咁就完咗

個比例好似矮咗咁嘅

完

完拿

完?

咁就完????

?????????????

冇拿？

吓
完啦

ON9?????

下？

下！？
咁就完

????????????????????????????

咁快就完

??????????

choco同款

幾秒就完咗乜料

?????

唔知係咪會長條尾太大搞到比例有問題 遠睇覺得會長好細粒

廢片片長

得咁少

咁整係片做乜鳩

好多會員

痴撚線公司

「如果我話23點開唱回嘅話(你地)會唔會嬲」

起碼都唱返首歌啦

短撚過gif

野都唔講句

唔怪得一個鐘內搞晒

你5個整埋一條片得啦

每人得15分鐘

佢3個星期唔出現都無人嬲啦

清楚狼人預備

唔講以為考會考15分鐘小組討論

リゼ清純....?

扭兩下屎忽就完

段片咁短
每人10分鐘都夠

頭先重以為我輕左機

我真係唔知做乜鳩

會長開心到

唔怪得要開同時視聽

下次見idol會長唔知幾時了

真係寧願5個一次過播，之後5人直接dc討論感情仲好

仲以為起碼唱首歌添

唔怪得要同時視聽
無本人吹下水
應該屌得好勁

same

不過會長keep住係石頭波

cover

裏話
オフショット
可以睇更加多idol衫

比個多面圖睇下都好呀大佬

原神原神原神原神原神

大把人課金 cover又贏

俾你搖仲得了

褲都未除就完左

天使會趕唔切

應該5個播完係大台Review就差唔多

硬係覺得係趕住出
仲要係琴日先收到通知嗰隻

cover算唔算又撚4期生

仲以為會換個唔同髮型

好鐘意牙龍呢個表情

冇天使cap圖都有黃獅

黃獅！

會長件衫搞到好似好肥咁，冇左條腰

除埋褲俾啲咁嘅野我睇

咁……無計啦

真係褲都未除就同我講完左

有比較算係啦

等陣羊嗰對應該搖得勁

獅黃ぼたん

移動廣告板

代紋

出又撚，唔出又撚

日本人玩原神無咩問題

我羊預備

腳有代紋真係識野

襪特登有桐生會代紋

兔仔用meji朱古力

世界大戰抹黑宇宙了
can you feel

EN有冇反應

玩原神冇問題咁玩抖陰都冇問題啦on99

講幾句就要轉人 好冇癮

溶咗就得

就黎

仲有6分鐘 唔洗咁趕wo

會長呢3個字又收左幾多錢

之後就一定有四期全員感想既台架喇
驚咩

要喺自己台出 唔係啲流量去晒大台度
而且都冇得好似live2d咁玩

同時視聽早5分鐘開

羊直接得一條

真係無喎
鬥黃鬥埋日本人？

要接俾下一個
下一個要早5分鐘開live 等

保安link1 - Holotools

保安link2 - viewsync

個別視點金剛棒注意

聽左花譜最近果次直播先feel到v真清純

2155到wtm 所以係咁趕

自己台出先有得收SC 大台高收視有撚用咩

meiji 好咩

melty kiss又真係正喎

兔個chotroom快到

收返 不過同預期中有啲出入

專登開3D

咁自己偶像服係自己個台出好正常姐

wtm用3d

Virtual Youtubers討論區（501）

你禁個youtube衣裝tag就會知全部都係一兩分鐘

頭會長都係3d

攝影獅

同埋holo大台邊度高同接

唔見羊個首播
有冇ching可以俾條link嚟

最尾個張個背影型撚到

ガチ恋

呢樣野無謂鬧交
頂多個v玩中國驚自己唔睇

大台debuff黎

上面連續2個留言都出哂LINK

唔該清

Minecraft

last了 支持下

Watame 好cute

俾埋

對唔閪字

啲小粉紅真係特登搵都未必睇到

沒有無謂的鬧交
只有想鬧同唔想鬧

邊日唔快

咁都講得出

Always winning

但係未跟對奶幾大做直播順序？

皇爺發爛渣

簡單直接唔洗諗

Are you winning son?

小人之心度君子之腹

對耳膜又穿

兔有開台咩？

盲生

生存報告

會限

會限
youtube又唔彈通知

屌 YouTube 冇通知

wtm 自己都有時差

又黎

支那賤畜：如果你知我係邊個你實唔敢封我

毒 唔識搵話題 又可愛
老尷到

側乳呀!!!!!!!!!!!!!!!

細佬女羊羊

Watame

頭身比是咪怪怪地

個胸有無咁大呀

羊好咸濕

羊好cute

點解好似怪怪地

大叔羊

羊對波都硬化咗

細粒得濟

大奶到

期待拖華

即管睇吓係咪全部人加料

呢度不嬲照鬥

同時視聽居然唔出大叔樣

個比例係咪少少怪

木口個偶像服偏緊身衣咁...

個比例好似以前信姬咁

公主巴呢 好似未見人